武漢解封代表咩？？

世界未日

玩撚完

驚死唔會支爆

代表經濟直線下滑

新政策： 用人命換經濟 人海戰術 你殺我一百人 我就派第一百零一個人出黎生產

終於可以共享武肺

武漢已經唔存在啦